原來當年地鐘廣告單野死左個女仔

有無人知內情？

邊單廣告？link?